伊斯蘭郁啲就殺三百人，基督城隻澳洲鬼比起來小巫見大巫

死三百件又唔見班左膠屌得大大聲，用屌鳩條澳洲鬼三成力都無
Btw,佛教國家都搞，證明伊斯蘭係極不包容宗教，亦證明一個地方有多過5%蛔，班蛔就會由正常變為毒瘤

Sri Lanka 死嗰啲係Easter worshipper，所以無左膠care

Mosque 俾人襲擊:

教堂俾人襲擊:

個別事件

個別事件
我識個啲都好nice

左膠落地獄啦

伊斯蘭又然。

西方已經開始轉緊風向, 十字軍會再次出現. 世人石油依賴已經因為科技改變而漸往下調, 只要石油副產品替代出現就係伊斯蘭喪鍾既第一響.

沙地如果肯靠邊站, 好快好快有上至國家既軍隊到下至平民屠回開始.
美國點揭中國打壓伊斯蘭但係全世界都無反應, 其實已經做左個測試就係新十字軍開綠燈. 全世界默許將伊斯蘭強行現代同世俗化, 目的未到前都唔會有任何留手.

回教徒呢點可以話係自招, 由 1994 拉登開始 "聖戰" 已經比左 25 年時間佢地自己改變. 當奴侵上台就係反擊既頭炮, 極右既出現並唔係無原無故.

班左膠好噁心
雙重標準

左膠奧巴馬明幫穆斯林狗

左膠係會遺傳
佢老母都係鳩下鳩下

美國上年都係咁試佢反應

蛔教豬係抵撚死
支持強行現代同化同世俗化
其實連個宗教都消滅埋最好
除咗垃圾 我都唔知有乜形容到佢

啱架喇
呢啲人唔好做總統

如果係真都係好事， 但我覺得係真既可能性太低。。

宗教係好難消滅既，穆罕默德係宗教天才，

好識得去舒緩人類本身解決唔到既問題，人本質就係鍾意解答自己解答唔到既問題，所以好難消滅宗教

又或者咁講，當人滿足基本需求，人就會探討一d自己解答唔到既問題，依個時候宗教就係一個出路，係必然既結果因為人本身就係好渺小

回教本身係穆罕默德教化底下對其他宗教有強烈排他性，認為自己就係最好既根本唔容許批判其他宗教比較其他宗教，所以改變他們無疑係高難度的

班仆街左膠幾時改信伊斯蘭教

一個未受宗教改革同唔係世俗化嘅宗教學咩人講人權

到2019
都重有人未信伊斯蘭教

笑到肚痛